如果有警察抄牌

我幫成條街既車入錶 會唔會比人拉話我阻差扮工？

多謝你
做少好多野

拉你入青山

幫人比錢唔犯法
但你收酬勞幫人入錶就

泊車仔

見到準備抄果下先入

原來唔得？

得 你仲可以叫佢含撚